izone 終於攞一位 大家有咩說話想同佢地講

我係wizone啊屌

哇 乜名黎架

利申唯11 本命係柔理同采源
淨係唔鍾意彩演 佢成個人好廢又輸左比twice
唔配入izone

diana無放條片出去 係我send出去

反iz*one又輸

好在我一直扮唯飯

忍辱負重
辛苦你了。。。

牙佬係咪wizone

周周喊到影團體照都仲喊緊
好想hug下佢。。

當然
本命周周
五代第一神顏

哇好能柒

靚到癲

唔係彩演咩

又周圍搶乞兒兜？

咩意思

周周屌打。。。

拎一個一位就少一個member...

你落地獄
講大話
比雷劈死

贏到三大先吠啦

牙佬唔係臭雞 我先係臭雞

是

吠？ 我地實至名歸

句句真話。。。

好心痛 你竟然一次過講兩個大話